[突發]今日係旺角站暈低嘅原來係有兩個！！

第一個係ATM

第二個係月台

推

Push

push

好奇 其實點解肺炎會暈低？

其實而家真係唔好病，
有咩事暈低，
肺炎就唔洗講死撚硬，
其他嘅無人救又係死，
救返車去醫院又係死。

應該係發病，
肺部功能急降?
有有專業人士解答下。

眼訓...

推到醫生見到

帶左口罩係會令部份人缺氧

應該係。。。眼訓想眠下

下？

肺炎，肺功能受損。個肺直接比冠狀病毒整死左。
會窒息，跟住......

你個腦就真係缺氧啦

隻毒會導致呼吸困難, 腦缺氧咪失平衡暈低

Twitter 見到有人話係病毒走左入心臟搞到心肌炎
其實依家隻病毒點睇都唔只係影響肺部咁簡單

希望有專業人士解答下

其實新年前有日帶口罩搭小巴，越帶越頭暈缺氧。真係差d暈低，之後睇新聞發現，我應該買左藥房果d假口罩⋯⋯🙈

留名，兼跟進暈低

好彩你無事，真係要攞去驗下

真係好似生化病毒咁 都無先兆一發就即刻暈低

點滿